梅根未罷休 向OFCOM投訴名嘴摩根 惟哈里夫婦在英支持度創新低

英國哈里王子及妻子梅根的專訪播出後，英國名嘴摩根（Piers Morgan）表明不認同並連環炮轟梅根，遭大舉投訴後辭職。梅根未肯罷休，向英國通訊管理局（Ofcom）作正式投訴。不過，英國人對於哈里夫婦的觀感也越來越差，根據最新調查顯示，二人的支持度創下新低。

push

越玩越大

霉根只係做緊show比美國啲左膠睇
WFC英國人睇法

左膠：梅根 Live Matter

死力架

柒左咪潛水囉
又衝出黎柒

柒撚完未

歪星八婆就咪再出嚟柒啦

到底佢係蠢定係中國文宣隊

如果個女人講大話，可唔可反告返佢誹謗